Epic商城月活躍玩家衝上6100萬 Steam龍頭面臨威脅

有無連登仔用過 Epic game? 好似越來越多人用

梗係steam,epic 不了
epic 送game咁正,梗係用epic

PC遊戲平台生態將迎來巨變！Epic Games Store(下稱Epic商城)日前宣布，該平台PC每月活躍用戶數達到6100萬，最高同時在線人數更有1300萬之多，正縮小與1億用戶的霸主Steam之間的差距，而Epic商城用戶近期的竄升與「限時免費」遊戲策略密不可分，自今年5月起，Epic商城陸續送出《俠盜獵車手5》、《文明帝國6》、《方舟：生存進化》、《邊緣禁地：帥氣合輯》等話題大作。

Epic的目的很簡單，希望能吸引不想付太多錢購買遊戲的Steam玩家「跳槽」，該公司也從投資人處籌得7.5億美元，繼續打造遊戲庫以及限免陣容，此外，Epic商城遊戲獨佔的特性也是玩家選擇此平台的原因，最具代表的，就是紅遍全球的吃雞遊戲《要塞英雄》(Fortnite)。

美商藝電(EA)近期也宣布，在推出自家PC遊戲平台Origin多年之後，多款遊戲大作如《FIFA》、《神兵泰坦2》等都將重返Steam，與此同時，Epic商城能否拉近與Steam的距離還十分難說。但其實Epic的真正對手不是Steam，而是時間以及瞬息萬變的遊戲產業本身，付費訂閱模式如Xbox Game Pass、Play Station Now已漸漸改變玩家習慣，未來想玩遊戲可能不必再花錢買斷了。

_______________________
最後宣傳下
小弟有個 香港本土廣東話 恐怖遊戲 Youtube Channel, 有興趣既黎支持下啦

投共既軟件一律唔撚用

送我10 隻game都咁話同埋steam真係好高質，用左咁多年

Steam一樣奶共 唔洗爭

steam用左十幾年

送game先有人用

而家有咩係唔奶共 除左連登仔

好記得初初用黎玩rainbow six 呢10幾年個平台真係進步左好多

屌你老母valve

一來有大作免費
二來啲人唔知/唔理係咪中国嘢
中共不嬲玩以本傷人
事實証明大多時候都有效

我地杯葛極都只係一部份人
就算香港人身受其害都一堆貪小便宜去拎

人地整左個大陸版 block撚曬班支那人，算係咁啦

幾反映一般做法
拎錢收買人心

ching做咩咁憎steam

共式宣傳手法畢竟貪少便宜嘅人佔大多數

睇死呢個post d人有用淘寶

人類大部份都係貪小便宜
target重要係學生哥，無乜錢買game, 重唔仆倒去download

你令我唸起小米電話

咪就係支那以本傷人不停增加市佔打擊對手

最後冇哂競爭對手就割韭菜

舉一國之力打一間公司

點都唔會用epic架啦唔使諗
但希望可以比啲壓力valve出新game

唸唸下除左用錢收買人同抄野重識d乜

good job , Gabe識數3啦

積少成多，多d宣傳比多d年輕人知

皮幾兩皮砌部機
唔會因為貪個幾舊水比人拎去掘礦啦

who is Gabe ????

Epic有討論區未
有得評隻game咩

Epic個client

之前隻conoravirus attack仲有再之前一隻肺炎game都下左架,應該都係因為影射中國,唔想得罪蝗先下架.反而有隻惡搞普京既肺炎game又冇事.

left 4 dead 2 玩左十年都黎，屌佢又唔出3.....

Valve一味唔fix vac唔夠勁既問題
唔回應玩家一直以嚟既要求
淨係不停出skin
把撚

癲到新game第一日就送
中資以本傷人偷data
不了

down完佢D GAME 再負皮

我記得連登好多人買左黎玩,
好多外國公司都開始污緊紅

但好似無其他野代替到steam

根本係騰訊
投咩共

咪由佢衝囉 睇死有8成都係攞佢免費驚先用佢 6000萬用家都唔知有冇4000萬會課金 一貫支那公司造勢手法

我有攞
但一隻都無玩過

應該要多D推廣 EPIC 淨係拎免費唔買GAME
睇佢有幾多本可以fung

《全軍破敵傳奇：特洛伊》解釋獨佔與24小時限免：因為玩家領多少Epic就買單多少

成日送game緊係多人用啦
Free is not free

Steam唯一不滿係用2k mon啲字好細
不過打死都唔用epic

Gabe never counts to three

epic打d打贏steam就有可能

個epic乜柒功能都冇，送再多game又點

又咪係端幸咖啡果招
睇下epic幾時爆煲

等睇G胖惡性競爭 割喉劈價

Epic支那既不了

我反而喺Steam買開驚又唔會想轉會

steam冇得較字體大小真係好唔方便,睇game都係用web版

同埋epic唔支援linux

偷完你D data再用你d資料呃其他人錢

Tencent-backed Epic Games faces class-action lawsuit over data breach

講錯,支援linux,但support冇steam咁多

想扮唔係,明眼人一睇就知

人地有unreal引擎怕咩 重要第5代咁屈機

大把廠都用緊佢

造勢得黎但係功夫又做唔好, 同STEAM無得比D功能

自動偷steam野係真既

之後epic好似刪左個檔

Steam download 慢到仆街 kb 都試過

還我HL3

1) fornite
2) unreal engine
3) 契爺企鵝

Epic想窮都難，然後用錢搞串成個遊戲界

夠膽free witcher3 我即轉會

witcher3 我好多年前買display已經送

多人用Epic
因為多中國人用epic
多中國人即係多外掛

咁香港人自然要上Steam
多唔多人用係其次

Epic 啲人睇功略都要去返steam com hub睇

證明Epic個平台幾垃圾

村屋仔down game

邊隻game出3

無得唔用

因為unreal...

fornite=食雞？

老友你住咩國家

上星期witcher3 gog免費拎
如果你steam/ps4/xbox有買就會送

岩啦,過哂去EPIC 外掛,Steam乾淨哂

打機都係用ps switch ，steam epic 唔喇

原來下咗架

個個拎完GAME返STEAM

唯一唔鍾意係個Steam UI好舊

個商城純粹係一個內置web browser

以本傷人，支那手段

連登仔扮睇唔到

(中國騰訊醜聞)Epic Games 遭爆私下擷取大量隱私資訊

六千萬人，支那人佔咗幾多先

舉國之力搶市場
搶到就可以控制言論自由

一個奶奶地共(但上面好多外國人討論EPIC GAME D 衰野)
一個直頭擺明強國野, 一用偷你資料

攞game del app

Fortnite 好玩 不過偷野不了

雖然我未試過慢到kb咁誇張
但係steam係堅慢
從來未試過用得盡1Gb/s, 頂盡得80MB/s
反而netflix做到

咁你又用ios

Game照攞，Steam照用

以後人就steam
支娜外掛狗就Epic

關咩事 弱智仔

半條命

好似lol之於riot咁
一隻fortnite都救起佢成間嘢

隻隻game都無3呀

每星期五上佢個網拎完免費game就登出
算唔算活躍玩家

80mb/ 1 秒已經好多對我黎講

steam咪一撚樣奶共

其實鬼佬先多人用epic 鬼佬先玩fortnite

支那人係玩steam 評論區都大量簡體
出蒸氣平台 即刻大量支仔崩潰

支那人先係最唔玩中資既人 例子:藤信we game

但同一時間佢地會話支持國貨，但繼續用人地美國d 野， 最後係人地d 討論區度講 中國第一

愛國反美反日是工作 用美貨去日本是生活

兩年前以為大家都知係強國野+有後門程式，覺得佢唔會紅所以打死都唔用
屌，原來無人在意既，包括台灣人/香港人
見free gta，我都再dl番

根本無得比

2019-11-13
最新Linux版Steam客戶端開始支援以Linux容器執行遊戲

switch支国版咩game都無, 根本無人買

色情唔得, 暴力唔得, 迷信唔得, 自由唔得, 究竟支国有咩玩得架

Steam 儲落咁多game
想轉都難

只能夠說 2 個字： 無恥

steam多數10x MB/s食哂1gbps

steam啲遊戲九成好抵玩

只有藍絲五毛或者小學生先會貪epic game免費遊戲

羊毛出自羊身上

呢個世界冇咁大隻蛤乸隨街跳

steam今日好多game減價

自己唔爭氣買咗隻battlefield V

玩咗兩個禮拜點知一開game佢就同我講blm

EA

又玩開1942,1943,bad company 1,2,bf3，4，1

佢隻二戰係好玩嘅

假如唔好對佢服飾背景遊戲槍係咁高要求嘅話

最可惜係太多支那人

每一鋪都係外掛打外掛神仙大戰

面臨威脅,整個summer sales, Gaben 收錢收到手軟啦

我最後玩果隻已經係bf5,打日本仔

最大敗筆真係冇ban中國人

遊戲性嚟講其實唔差

班印度佬，自己人比大劣佬出武器殺完 見到小米出新機就仆哂去買

但係一開頭一出果陣,..

印度佬都受唔住以本傷人？

印度多窮人

肥G 發力未

買左呢幾隻 恐怖game,
慢慢玩 正

Steam
Epic

不能同意更多
steam自己比錢買都唔要 epic d 免費野

EPIC個APP整得好差
又LAG UI又柒

打你老母臭閪造

奶共的遊戲，組織，一律永不使用